朋友結婚。。。

朋友結婚想搵套霸氣啲既兄弟衫

有無介紹

淘寶見到 ，都唔夠爆

著咁霸氣把撚?

形容詞遮

淘寶送唔送？